葡萄牙史上五大偉人 不便來服

1. C羅
2. 麥折倫
3. 油西比奧·達施華·費利拿
4. 克普勒·拉韋蘭·利馬·費拉拿
5. Eder

排錯

冇費高？

基斯坦奴·朗拿度·杜斯山度士·艾維路都冇？

摩連奴？

AVB呢

冇國家隊冠軍

死賤種嚟

簡稱C羅

葡萄牙人表示

wt is lihkg，未L聽過喔

死撚開啦傻仔

有無丹麥？

今季拎左英超先講

C羅

AWB就識

冇傳奇左閘于查奧？

冇雷哥斯達?

清搞乜呢排起勢幫nben含撚

無小小羅納爾多？

好撚廢

呢个巴閪人

大碌

冇D.Dalot?

C羅係咪08小隊隊長

你都要諗到第二頁先記得嘅人就收皮啦

冇納尼這po st已圓

又幫你含

以笑遮醜

冇保辛華？

艾達

冇felix 拉

冇mariza？
fado歌后

点睇今晚巴菜

一半半，祖出C羅巴塞就大機會啲贏

我問你用咩睇

真，當年葡萄牙有費高，跟著比人吹到黃金雙翼，點知真係太重，飛唔起

葡萄牙殖民地微辣創辦人兼董事 六毫子都無

冇貝爾蘭多 席爾瓦？
想点？
拉

夢勁25

得我記得